世界盃 韓國 vs 墨西哥 4

寄狗dllm

SAM哥

打撚死班泡菜狗

屌你老母韓國整傷我sam哥

泡菜狗

拎到波仲踢落去

韓狗痴撚線

賤種泡狗

紅佢啦屌

少林足球

屌你老母

Sam gor

屌你老母 紅得未 收山腳
sam哥

屌你奇誠庸斷腳未啊

韓狗開始嬲豬

死泡狗,又踼人

好茅

個後衛

馬基斯

韓狗屌你老母

仲炒個龍

屌你老母死韓狗

不愧係韓國隊

samgor

輸波打人

韓畜全隊斷腳祝福區

寄生狗

韓真係明知唔到都要踢9人先安樂

韓狗

死韓狗

Dllm ki

屌你咩踢龍門

好肉酸

送禮都唔入

奇狗真係狗黎

韓狗賤撚到

屌啦聲 Sam gor 都mma

射啦

仲交

馬基斯差D累死人

殺人足球

明知唔到都仲飛埋去

Sam哥冇事

球球都飛鏟

咁樣回傳 玩鳩sam哥咩

快啲開拖

龍門接晒照剷, 韓狗

咁都冇牌

mma

垃圾韓狗

旁述差d燈死吳鎮宇

sam gor

痴撚線

輸波輸品
死垃圾韓狗

使唔使啊韓狗

收閪腳咩 跳過佢咪得囉

韓國快d出局

賤

韓狗我屌𨳊你地老母！

屌你老母韓狗

咁你有無睇對意大利同西班牙果場呀？

韓狗真係癡鳩線

屌 死韓狗
踢波定踢人踢

泡菜真係狗嚟

鏟足全場

剷得好!!

Sam哥唔好有事

踢人定踢波

奇誠狗

牌都冇

全世界見證暴力足球

陰濕16

輸唔起就唔好落場啦

DOS BB

真係垃圾

韓狗真係收皮啦，躝返泡菜

擺到明踢人 屌佢老尾

紅未呀

無性架班泡菜

依球送都唔入

收山腳 真係屌你老母

賤種 送都唔識入

魔鬼隊連龍門都打

輸唔起 垃圾

癡撚線 咁樣回

俾D球品得唔得

門將收曬都仲飛剷

dllm死韓狗剷我哋sam gor

人地送俾你又唔入
仲要唔收腳剷人

韓狗死全家

剷龍門真係足球入面最仆街嘅行為

韓國踢人定踢波?

龍都剷紅啦仆街

真係好撚茅

韓狗正式開波了

咁都仲要交

懶瀟灑

死韓狗
樣衰格衰

紅啦下場踢撚死德國

馬基斯又出黎搞笑

屌咁都唔紅

咁樣侵犯龍門冇牌?

屌你又係16號

泡晒左個機會

韓狗開始要人唔要波

唔夠龍門快都唔收腳

屌你老母踢sam哥

開拖呀

垃圾，送都唔入

韓畜

韓狗就係輸波打人

打FIFA都嫌太九

樓主次次開完po唔討論

根本佢都唔得啦
仲要死都比佢踢做乜鳩

踢人還踢人 咁樣偷到波都入唔到真係

輸波兼輸品

殺人15分鐘

咁都冇牌 有冇咁黑啊

踢鳩傷晒敵隊為之贏

垃圾泡菜

墨西哥美斯 VS 南韓美斯

唔覺得柒架咩輸波打人
全世界睇住

全部韓狗快d出局

開始打人了

10號仔又茅
反應又慢，成碌柒咁企係到唔助攻
邊撚到既新星？

屌你剷我吳鎮宇

唉又豬錢了

腦根上的錯誤

南泡即刻陸沉啦屌你老母

紅牌兩隻韓狗先啦

牌都無我屌

其實now班人係咪唔知依家美職洛杉磯係有兩隊波

單刀橫傳 送禮都把握唔到無野好講了

韓國足球示意圖

嘉欣BBBB

韓狗要腳了

韓狗呢15分鐘唔踢波 轉做踢人

韓狗點解可以咁撚賤

𡃁坤

入左點踢傷你？

寄誠庸咁撚中意打交咪撚踢波轉去打MMA啦 今日已經唔係第一次了人隻揪

過左數俾球證

屌你老母垃圾韓狗
踢波定踢人

韓國mma 開始

同大陸仔一樣
少少野就吹到球王咁

球證好波

垃圾黑哨

gary

油脂仔

去熱狗啱晒

球證今場做到野

班墨仔一路避狗一路起腳

生意失敗

Sam哥
Ki

今日韓狗有幾多球冇收腳 ？

屌你老母韓狗咁樣剷搞我鳩sam哥

奇誠庸咁多犯規都無牌 on9？

生意失敗幾好笑

旁述好憎南泡咁喎

申台龍

撐垃圾泡抵你輸

好似有講過VELA踢FC?

輸波就打人 完全無體育精神

應該係，正想講

屌你老母韓狗

有d擔心德國....

其實墨佬真心on9... 呢個尺度唔去踢返人，結果就逐個俾人剷死

賤種民族

垃圾MMA 泡狗，抵死。

控俾人剷 喺到搞破壞阻住德國

屌 韓國踢得好賤

馬會開盤黃牌大細韓國會有幾多倍

仆街啦，sam哥都接晒個波，你仲要鏟落去，呢d根本就可以畀牌

萊斯

輸波冇品

韓國開始打燒味

究竟點解會有人撐韓狗呢隊波

韓畜16號最撚仆街

湖人同快艇？

韓狗必需死

但頭先講洛杉磯呢隊波

寄狗咁撚中意打交轉去打MMA啦

我知，湖人同快艇

又黎啦

又踢人LOL

d賤種民族冇民族史
咪靠呢d黎起朵囉

又打人

睇得多人造人

真係狗黎

韓狗還是改不了吃屎的習慣

個旁述係咪講屌

買韓狗抵輸

又mma

又犯規

踢人定踢波呀

好仆街

南泡亞洲都甘勁都入不到波 假設強國出陰招入到世界盃 三場波應該比人炒十球以上出局

殺人

黃哂佢

好多黃

所以瑞典佬上場識玩
北歐人同你鬥打爛仔波未驚過

又攞牌

計身型德國唔會輸蝕
唔好出reus就得

又黃

矛撚到

佢地份資料應該有寫

進攻都打人

韓狗凈係識打人

正路啦

15號

比德國打到仆街

批

好好笑呀

嘩屌

打喉

攞返個紀念品

痴撚線 矛到

隻西手

批㬹又出埋

開肘

6.5 1.85 1.85
7.5 2.1 1.65

出嚟做嘢

痴撚線

打人

又出前腳

鎖喉

矛撚到仆街

係德國踢緊波班韓狗轉定會啦

痴q線 直接dq佢地啦

嘩屌你打掙

仲以為02啊屌你老母死韓狗

茅撚到，韓狗

黃你老味

批碀

屌你老母
起肘打我小豆

一場幾多張黃

SHUT UP

直接比哂紅牌完場啦

韓狗有邊年唔係咁

後備入黎負責食牌 ?

每人一張

垃圾死韓狗
全隊斷腳仆街死

泡狗踢波定踢人

場場MMA 快d 3零部隊出局啦

成班盲反韓國，02年想買件佢地波衫都買唔到，賣到斷曬貨，本來佢地就踢得好。費高成場都比人mark 死，你地係未真係有睇過的，個個都只識話黑哨

依組墨佬首名 德狗次名

第4張

點解韓仔可以咁茅

shut up

封喉術

佢心諗乜LA唔係淨係得銀河㗎咩 係咪source錯左

紅牌未？

出局啦狗撚

垃圾韓國

無人識你啊依到屌你老母死韓狗

屌 泡菜狗好垃圾

真係狗嚟

屌韓狗做乜9
踢波定打人

狗嘅天性真係改唔到

痴線泡狗D波

下應該開局韓國拎幾張牌

功夫足球

dklm死韓狗

痴線，手腳並用打人

一人一張黃

咁都可以犯規

小豆叫佢shut up

開拖啦屌

其實我成日好奇
佢地有無睇過「功夫足球」

第幾張黃牌

根本02年之後應該禁止泡菜狗參加任何大賽

收皮啦韓畜

攞埋士巴拿出黎啦

依下真係離譜

換人出嚟打人

小豆：收聲啦韓狗唔想聽你解釋

叫隻狗唔好吠

韓國精神，輸波打人

韓國班友真係狗嚟

挑，文彼德謝德謙都講得出巴黎未請教練啦，有資料唔睇有鬼用咩

文仔條左膠完場應該當眾裸體跪地叩頭代班韓狗踼茅波謝罪啦

依下令我諗番起2002年對意粉果下批掙

隻眼瘀左

而家半隊都黃牌

02年做的野 16年後 終於吹返

你捨得收撚皮未？

王喜

點解呢個都黃?

左膠總統👋🏻👋🏻

腳仔軟啦

On9仔自轉

屌你11號帶個波出場啊？

on9

泡菜真係癲狗

係咁MMA

自轉

你份人都幾好笑

柒到

白癡仔

泡狗
射啦都扭

泡菜仔下下都收山咁去

20次犯規

瑞典其實醒 唔同佢開格就係on9

反擊成功率好高就贏德國幾球啦

老抽

我都睇到個咀型

做戲時間

吉晒比你都把握唔到

泡菜唯一可取係體能

嗯嗯嗯 全世界都屈佢地黑哨 你最心水清

王喜個樣都似狗

仲唔出個高佬燒味？

究竟有幾多張黃牌？

戰術時間

個呀燦廢到

叫墨西哥黑幫

韓狗每人一張黃牌

當正俄羅斯係自己地頭? 發少陣夢啦

無黑哨幫你㗎，打人當無事

仆你個街啦, 盲就咪撚學人睇波啦賤種

泡仔矇豬眼踢人就叻
踢波？收皮啦

轉到甩波

條短撚做乜撚

廢到

佢應該好撚憎啲韓狗

北歐佬咁大份，唔會驚佢地

4張黃牌

換入黎個陣個樣又串柒柒，以為自己拯救世界咁，你以為自己邊個呀，球王比利呀，你係柒碌一條咋

4

屌佢做乜鳩

垃圾到

無睇02年 剩係覺得佢地宜家好撚茅 拿拿林出局ok?

射到咁撚正

果時大把人支持，依家就只識話黑哨

邊個摺得咁大聲

韓狗好撚柒

搞笑,咁撚垃圾都上到世杯

地肉少女，你全家生愛滋

泡狗以為踼緊02年？

死扭入去

屌你班泡狗

我老母都踢得好過d韓狗

MMA

諗起上場D泡狗話球證偏幫瑞典 黑鳩佢地
睇吓你班友係咪踢波先啦

泡菜中場真係完全唔入流

傻仔自己沖

笑死

小豆個波有class d人都話射得柒？

旁述撐韓

佢地好撚醒，食左牌果d 就乖乖踢返正常
跟本係預左拎牌咁踢

當年我都有睇，當年我撐意大利既
恨不得韓國去死

得你2002年有睇波咩

俄羅斯都未黑啊，幾時到韓狗黑

個下cup都有啲功架

走啦屌你老母

茅到痴線

[size=6]叫侵侵放EL CHAPO出黎放風兩日啦/size=6]

唔講02年 今場夠矛未

韓狗暫時領先4:0

黃牌數目

總之唔紅就得，勁仆街

屌你老母又踢

又茅

全地球咪得班賤種泡狗支持囉

一場黑 就係黑 唔洗多講

點解會有人買南泡e隊mma黑哨隊

屌我呀媽都睇到你踢腳

咁狼

黃啦屌，又拎腳

尼隻15號

15號矛到仆街

想睇韓狗成個世盃0入球出局

殺傷戰術

有紅牌未

痴線

班Kpop港女唔係咁諗

墨西哥應該都訓多5分鐘

出場敬禮

邊撚個支持? 你係平行世界?

屌你15

球證係咪唔記得帶紅牌

你老母俾韓狗輪姦生咗你呀咁撚幫佢地

團結

收皮啦你

輪流踢人對腳

踢人有分加

接力食牌

敬乜春禮

嘩下 做乜鳩

好撚茅

屌你泡菜魔鬼隊牙

文在寅睇緊波都照打人
根本就係依個垃圾國家既文化黎

果然係準備做兵

敬你老母禮咩 死韓狗

泡菜狗個教練 上場明知人地玩燒味就同人鬥燒味 今場明明有身型優勢但唔出個高佬

軍人黎架?換出仲要敬禮?
唔怪得之成班落場打人咁樣啦

文在寅應該激死

未黑之前就撐既
黑完之後仲點撐得落

敬咩禮啊

嘩嗨

點解呢場軍醫入完嚟個球員唔駛出場？

最好就得你睇波啦 身為意粉我真係好撚憎呢隊垃圾

南泡埋門嗰下廢到唔講得笑

寄誠庸

做乜鳩

我睇緊D咩 E輪攻勢

切腹啦

瑞典以其人之道還治其人之身, 有咩問題

抵死啦奇狗

Foul 21:6
茅撚到

小豆今次零分

撚狗

佢指韓國大把人支持

做乜撚

鬥亂

係拎牌方面唔想係0

墨西哥入多粒啦

Salute?

球證反應

屌你 見到長官咪要敬禮囉

泡狗俾人玩到一仆一碌

佢當緊兵

墨西哥撚狗

班韓狗成班瘋狗症病發

認真，墨仔技術同意識都好好，俾人狂迫都唔亂

中國隊定韓狗矛？

隻泡狗俾人踢好心涼

做乜鳩自己仆街

撚緊狗

踢撚到打仗咁緊係敬禮啦

韓狗好廢

後備換入黎嗰隻10號狗冇腳好波 淨係識踼人

無錯，你要茅，我都唔客氣，又唔見瑞典對其他係咁？

敬禮：任務完成！黃牌1/1

食屎狗

墨西哥D緊迫

茅撚到

亂鳩咁落腳 似想踢人多過踢波

泡菜10號跑去前面再跑去後面

球證好球

韓國美斯

支那人都踢唔到

屌 10號柒到

agger

泡菜隻10號好撚柒

撚狗咁撚啦

明知後防一迫就甩都仲要猜

韓狗真係食屎大 瑞典同佢硬碰硬果場睇得幾爽

我落場踢都好過班韓仔
利申 韓仔樣 大把女 今場豬錢

泡狗跑到撕殺列車咁

支那無技術咪踢茅波
韓狗有技術都踢茅波，正賤種

咩都黑鳩人，足球又係枱拳道又係

韓畜踢撚得成隻狗咁

泡狗茅閪

韓狗特別on9

好撚悶牙

果時我好鍾意西班牙，我都好想佢地贏

SON想過幾多個

下後腳咁靚

其實當年真係好多唔識波嘅支持，係咁話亞洲之光

換人出黎打交呀！仆街泡狗

文總統

自己友剷自己友

中國隊唔茅 ，單純係廢

唯一得兒子係有本事入到波

撚有技術咩

Son巧橙

球證反應超勁

Son快d去服兵役啦

都是賤種

Son班隊友真係傻鳩咁 淨係識踢人

南韓美斯

笑左d傳波

山長水遠過去睇輸波

刷紀錄
但上場已經出咗啦

son有2下應該要入

韓狗foul數破上場紀錄未

認真麻麻啦

條韓狗十號又話踢巴塞青訓

同志?

無機會上戰場咪上足球場施展軍隊搏擊術

Son 心諗你班仆街逼我當兵

支那識旋風腿

韓狗射門次數仲多過墨西哥？
我有冇睇錯呀

90年代黑撚到今時今日

班泡狗fans好似死老豆咁既樣

成班去德國英超踢波，點會無技術

我明明睇緊世界盃 屌 點解變左MMA

未踢有都唔奇

陣間金仔打長途電話笑鳩佢

世界盃經驗好豐富

泡菜狗係咁比人串

泡菜隻10號係新星？

泡菜除左son 其他都係mma轉個黎踢波

10號仔真係踢巴塞？

跟巴塞十號一齊返歸

歸家的訊號

個李明秀廢到

下場打柒上届冠軍出氣

啲球迷

泡廢撚到

想問外圍賽韓國贏邊隊入決賽週？

講波佬又話十號好撚勁

女

亞洲都係睇返日本算

墨女

SON上半場鳩射刷左6下啦 有3下連射

10號仔柒完未？

主持： 尤其係主場啦！

又係依個泡菜觀眾

泡菜係唔係都落腳 仲要鞋底去
禁左呢班生蕃踢大賽啦

lee seung woo點譯做李停秀?

可能b 隊後備

勁廢

亞洲之光係日本呀屌你老母

德國輸比墨仔真係唔出奇 D防反好到肉墨仔

受制於犯規戰術

屌你老母啦 02年我10幾歲 泡狗對西狗 意粉兩場live我都有睇 點樣睇到嬲 睇到燥到而家仲瀝瀝在目

墨西哥妹

差一隻角

在他生命裏

李昇祐好好波

佢個名好似唔係叫李明秀

日本踢得好睇好多

而家班球迷唱嘅係咩歌？

11號比人撚LOL

用埋下星期食飯錢買2.5下盤
輸埋就食杯面一個月

撚泡仔

87%

係踢人果方面黎講咪勁

知你要鏟 避下先!

你估矮就係美斯咩

入球大未呀屌

南韓美斯同阿根廷個個世盃表現一樣咁廢

上youtube search lee seung woo

未踢之前支持有咩問題
踢完知道班韓狗玩黑哨咁仆街梗係即刻反佢地係好合理

10號發脾四

明明係seung woo

亞洲相對黎講算講
但同南美佬差 一班

泡菜國係咪有mma足球

10號好撚柒呀

我未夠10歲都印象深刻

韓國除左Son之外
其他真係三線料

藍天

孫興民心諗睇到你地班傻鳩踢波 我想轉國藉

son

豬錢5開心 求安慰

屌sonny

打飛機

射上太空

SON

射到自己去服兵役

Son

Ssibal

11號柒到

嗰時已經覺得韓狗好無品
勁多人憎

抵啦，獨食狗

總統心諗：喂喂 行開啲啦屌你老母

藍天射球

好廢

又唔吹

送比山頂既觀眾

射左去邊

lol son

其實都解會係咁叫佢李明秀......明明叫李昇佑......

個波射撚左返去韓國

送俾球迷

各位泡狗,可以返歸做泡兵喇

又射球迷

熱狗仔

屌泡屌爆左3個post

比人撚夠未

三線都冇啦

泡菜執定行李吧啦

成班韓狗真係亂鳩射

Son咪又係踢開mma隊

Son好鬼獨

向美斯致敬

韓狗=中學校際質素

Son : sipai 藍天

鳩射

射上天，準備當兵啦

泡狗整容但整唔到球技

So sad son

當兵啦柒頭

all in germany

軍營見

買機票啦

抵撚死

son想傳畀文在寅

繼續撚

嗰陣好多人仲細 再加上傳媒渲染

獨食到仆街

同意
當年托迪紅牌果下心都碎晒

son執埋包袱去當兵啦

是但啦
d狗求其比個名就得

佢都廢鳩事傳 自己射撚咗算

獨食下好過比隊友

個十號家陣意假
好似降埋落意乙

孫興民算係咁

孩興民講：西掰

送比各位觀眾！

登機了

差隻角呀!

腳軟，無食人參雞？

son真係當自己係c朗

呢個波，你地應得架！

屌 我都係

上盤錢已收

波鐘時間

都係昇佑

幾好波

1等兵 孫興民 團結

走啦屌你

明明係李昇祐，點解係咁李明秀......

son講粗口

條友自己踢得差怪得邊個，怪自己先啦
韓仔個十一號都叫有幾腳好波

這球是射比大總統的，敬禮

北京奧運高登都大把人支持大陸

Son自己做唔到波

一樣都係韓狗

錢已收

seung woo點樣譯到明秀？

我係佢都自己射算啦，交出去都係晒氣

等收錢

又犯

躝啦死韓狗輸波輸埋品 雖然不嬲都冇

今日一定上盤日
德國 瑞典

墨仔醒啦識避狗

碌多下先啦

狂打

班友真係用手多過用腳

真係好能茅

加夠7分鐘比佢追2甩

屌 到底墨西哥有邊個未比韓狗踢過批過

真係茅到

SON體系球員

錢已袋理撚得你

批㬹

我支持西班牙
果陣身邊都係得班崇韓港女支持

韓狗會唔會嬲豬今日就跟文總統機返屋企

樓上兩隻泡狗要返家了

哇批人眼角屌你老母

泡菜狗真係好矛

昇祐

法定時間已到

10號 我個手掣得圓形

笑撚死

有幾球反擊要有啦

俾晒機會佢

屌你老母教練

教練都係爛仔格

吓吓批踭

無艾歷臣佢咩都唔係

仲要踢人踢多5分鐘你老母

手肘

韓狗真係好多小動作

所以06 10兩隊拎返世盃我都好欣慰

我支持意大利

又黎屌你老母

韓狗教練嬲到 以為02年呀

點解d韓狗打完人仲可以拍下人當冇野？

個講波佬真係好俾泡菜面

返歸啦韓仔

你班打仔最岩去復兵役

好似屆屆都有班崇韓港女

WHERE IS SOUTH KOREA

泡狗以為零二年呀宜家

同韓狗踼波要著盔甲

屌你老母又打人

25犯未？

son藍天之後講粗口

下下要人唔要波

垃圾泡菜國返去食泡菜啦

個教練02年好似有份踢

可吾可以入翻一甩俾禾攞翻半格牙屌你

味係 你估前面果個係claim咩

咁撚好揪咪啱囉

俾韓國祝福

韓狗真係癡撚線

吓吓都踢腳咁滯

又抽水 屌你老母泡狗

Honda 點譯做本田呀on9仔

贏波出局?

Son 一樣垃撚圾

比較遺憾既係馬隊

cls泡菜

Mma到咁都冇紅牌

見佢都灰鳩咗

又踭頭又踢腳
屌你老母死泡狗

誤判唔得咩，個個就話黑哨，本身佢地踢得好好

擊韓狗仲以為02年

呢場波唔知有無人cut犯規精華

炒單刀，垃圾控球，炒空門，飛機做齊
呢條兒子最冇權屌鬼

我犯規我自豪

韓國打人定踢波

On9 4張黃

少林足球丫拿

日文漢字

唔怪得知

韓狗d犯規會唔會密得太誇張

又飛腳又盛

下場踢撚殘你班德國

買隻mary返去踢啦，死泡狗

靴理拉賣笑

葡萄牙分組賽都俾佢地黑完
唔通牙朗

轉行打mma算啦

當兵識功夫有冇用

今年到葡萄牙

係
自此韓國既對手我都會支持

23

正仆街來

SAM GOR

破蛋

跆拳加踢波有得諗wo

哇

踢到科科成面血都冇吹就知公平公正啦

sonny

2:1

屌

屌你老母泡狗

嘩屌呀

唔撚係掛

唔知道點解見到韓國d球迷個灰養同個教練個愁樣 莫名覺得自己都有啲唔開心...

負撚碌

son入翻球

靚波

咁都入到球

好靚

終於有返啲野睇

係勁

靚到

真係學熱刺配合son mma

SON:唔想當兵

Son真係轉都廢撚事

哇高潮黎了

屌你

頂撚住呀！

son 終於威返次

入咗又如何

墨踢得有風度，又好波
咁都shit

竟然冇得做三零部隊

靚

做唔到3零部隊

左邊空晒都費事傳
直接自己黎

破蛋，恭喜喇

爽

咁樣輸返粒

燈到入波

咁撚-6既屌你

當兵前嘅留念

呢球靚喎

孫興民好波!!!

Sonaldo好撚靚

嘩 真係射得靚

幾撚靚

好波son!!!!

頂，冇得做三零部隊

依球又真係幾靚
平心而論

世界波

泡呢球勁

finesse shot

Son一招

真係靚

son真係超班

咁都追返一球

又一球遠射 真係俾班龍講中咗

做唔到三零

son呢球好勁

聽到旁述話抽撚埋去

係靚嘅

又幾靚

嘩

睇黎墨西哥都要傷幾個

不過無阻韓狗岀局 撐住

屌又射得幾好既

屌你呀sam哥

唔洗做三零部隊了

1v11

sam gor破處

頂住呀

無力LA SON

入完呢球好去疊埋心水當兵啦 孫生

1:2

做唔到三零部隊

頂撚住呀墨西哥

遲佐啦

上盤？

son 隻左腳都咁勁

SON:我唔撚想當兵呀

平心而論
輸兩球都冇好似亞軍停咁洩氣

唔鍾意都好，呢球係靚

咩group咁on9

冇得做三零部隊

超攰

頂

依下真係靚

屌 好撚假呀

Son: 屌 早知成場有波自己射算

On9明知佢遠射勁仲唔貼身防

四零姐,而家仲係三零

屌左泡狗成場，呢球真係靚

屌 有單擋pick ans shoot

哇，射得幾撚靚

對過佢既都拎過

古圖斯都救唔到啦

son莫哂

屌食得半格

泡菜佬 我個2.5大多謝你

我係佢都自己嚟

一定打唔到和啦死泡狗

son 冇力了

真係好靚

泡菜好攰

仲要踢埋亞運
下年son返熱狗仲有冇力踢

好撚靚

無阻 番屋企 的事實

整個2:2

平心以論 係靚波黎 但佢d隊友 真係不了

又真係幾靚

真係靚波

2.5 small

個比喻咁on9就唔好係咁講啦旁述

撲到盡喇呢下

佢好似前一晚德國輸波都有哭波喪
不過d 用字好明顯冇睇開 忽然球迷扮死忠黎呃like

忍唔住喊左出黎 ☹️
墨西哥超級無敵討厭 😡
次次德國想射都阻住晒 😡
my Thomas muller 已經盡晒力 😭
但可惜佢有豬1般的隊友 😡

Son都冇哂力

成隊韓國剩係支持son

2：2

飛剷腰位都無牌。。。。。

2-2
可以嗎 求求你

守住

登機啦泡菜

頂撚住

上面屌果班係盲反撚定賭輸左

無LA GG

韓畜全部爛JERJER

唔鐘意泡菜,不過精神面貌算係咁

SON入完都冇貨啦

唔可以

十號廢到仆街

泡菜個10號真係廢架喎

墨仔真係好戇鳩，贏兩粒少少都唔攻，鳩守，如果和真係抵撚死

玩撚完

個美斯邊度勁 廢到

泡菜小花

猜到完

屌......

好撚垃圾

巴菜喎

son冇撚晒氣
9射1中

小狗已經跑唔郁

完

馬騮搶波

一早自己射啦

完了吧

西哥慢慢磨啦

私心想韓國贏
雖然知韓國隊明係無球品

韓國美斯廢到呢

陣間德國非勝不可喎
如果和瑞典得1分
墨6瑞4德1韓0
就算德國贏韓仔都係得4分
最後一場墨瑞唔係唔和波下話

恭喜泡菜返歸

完全冇氣

墨西哥會唔會又跳到地震

返歸啦泡狗